被控管有爆炸品罪男子三個月再訊

荃灣一座工業大廈發現爆炸品的案件，香港民族陣綫成員盧溢燊被控管有爆炸品罪，在法院提堂後不准保釋]，案件押後三個月再訊。(7/22/13:36)